公司網絡

有冇巴打知道，通常啲大公司用乜嘢軟件可以管理員工電腦。因為我公司考慮緊想買

基本，你要有AD啦

咩叫「管理」？
好撚多野要管，要用唔同軟件，睇你想管到點。

大公司用乜其實你唔需要學跟

規模唔同, 有唔同做法

AD 係一定㗎啦。但係只係想睇下有冇啲係有包含 VNC , File Transfer😂😂,可以集於一身